Twitter要人retweet 暴大件事

親身行動當然最好
但係冷氣軍師都要略盡綿力

曱甴攻入校園絕對係大新聞

大家幫幫手

支持暴大！！！！！！

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

要幫暴大手足

幫幫中大

手足們 暴大件事要推
推住要個tweet先

暴大需要我地

Twitter要人

11月啦 全世界開twitter ac啦
係高登推唔到上國際架
幫幫手啦

一齊做啲啲野啦

推

retweeted...
tui

working on it

暴大好urgent Twitter 要繼續推

唔止有催淚彈
好多彈都射咗

開live啦

可否互fo kwan27781979 🙏🏽🙏🏽

借位講埋英國戰線
Rt + like + reply
Mr Tugendhat:

Luke de Pulford:

Tui

推！！

Push